Здесь представлен код телеграм бота, который может отвечать на запросы о погоде.

Как работает этот бот:


Текст сообщения с запросом о погоде бот использует в качестве запроса в гугл.

Гугл в ответ выдает табличку с погодой. Получив данные из этой таблички,
бот отвечает на сообщение.

<p align="center"> 
<img src="2018-05-16_22-02-31.png" width="400">
</p>

В случае, когда запрос содержал указание даты, бот также присылает картинку.

Картинка получена из гугл поиска при помощи Google Custom Search Api

(бесплатный тариф позволяет делать не более ста запросов в день).

Если уточнения даты не было, то бот пришлет картинку с графиком дневной и


ночной температуры на всю неделю.